{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009022",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "킨토토 혜화점"
    },
    "text": "ソウル特別市鍾路区昌慶宮路248-4の1階に位置するキントトは2018年にオープンし、大学路でも人気のまぜそばのおいしいお店として知られている。 ここは日本のコンビニをモチーフにしたカジュアル和食ブランドで、誰でも気軽に訪問して食事ができる。 大学路店は恵化駅4番出口から徒歩1分の距離に位置すると知られており、店内のテーブルはバーテーブル形式で運営されており、一人で食事や飲酒も可能だ。 すべてのメニューには無料でご飯が提供され、キントトまぜそばは日本の正統まぜそば店のレシピを使って特製ソースを作り出す。 この特製ソースを麺と一緒に混ぜて食事し、最後にご飯と一緒に混ぜて食べるととてもおいしそうだ。 また、キントトの他の人気メニューであるカツもクオリティの良い肉で作られ、サクサクしながらも柔らかい食感が感じられる。 売り場まで訪問しにくい場合、配達の民族を通じて金トトのカツとまぜそばを自宅に配達してもらうことができる。 ただし、一部のメニューは材料切れにより早く締め切られる可能性があるという点を考慮しなければならない。 このグルメ店は恵化駅4番出口からCGV方向に移動した後、CGV横の路地を右折して約20m地点に位置している。 メニューは豊富で、その一部は価格、例えば唐揚げは6500ウォン、ネギサラダは1500ウォン、アメリカーノ·アメリカーノは5500ウォン、アメリカーノは4900ウォンなどの価格で販売されている。金トトのメニューの中には、辛いそば、まぜそば、ヒレカツ、スペシャルカツ、フルトッピングまぜそば、玉子まぜそば、かつまぜそばなどがあり、価格はそれぞれ9,500ウォンから15,000ウォンまで多様である。",
    "QA": [
        {
            "question": "キントトはどのようなお店ですか？",
            "answer": "キントトは日本のコンビニをモチーフにしたカジュアル和食ブランドで、大学路でも人気のまぜそばのお店です。"
        },
        {
            "question": "キントトはどこに位置していますか？",
            "answer": "キントトはソウル特別市鍾路区昌慶宮路248-4の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キントトの特製ソースはどのように作られますか？",
            "answer": "キントトの特製ソースは日本の正統まぜそば店のレシピを使って作られます。"
        },
        {
            "question": "キントトのカツはどのように作られますか？",
            "answer": "キントトのカツはクオリティの良い肉で作られ、サクサクしながらも柔らかい食感が感じられます。"
        },
        {
            "question": "キントトの配達はどのように利用できますか？",
            "answer": "キントトの配達は配達の民族を通じて利用することができます。ただし、一部のメニューは材料切れにより早く締め切られる可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "キントトのメニューは豊富ですか？",
            "answer": "キントトのメニューは豊富であり、まぜそばやカツなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "キントトのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "キントトのメニューの価格は、唐揚げは6500ウォン、ネギサラダは1500ウォン、アメリカーノは5500ウォン、アメリカーノは4900ウォンなど、それぞれのメニューによって異なります。"
        },
        {
            "question": "キントトのメニューにはご飯がついていますか？",
            "answer": "キントトのすべてのメニューには無料でご飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "キントトの店内はどのようになっていますか？",
            "answer": "キントトの店内はバーテーブル形式で運営されており、一人で食事や飲酒も可能です。"
        },
        {
            "question": "キントトまぜそばを食べる際のおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "キントトまぜそばは特製ソースを麺と一緒に混ぜて食べ、最後にご飯と一緒に混ぜて食べるとおいしいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 505
    }
}